原來有讀書同無讀書既女仔真係好大分別..

勸大家揾返個有學識/家底好有教養既女朋友

真

同意

最基本都要大學畢業啦

講多啲先說服到人架

啱

講多小小啦屌你，咩叫有讀書先？gdp2.0 叫唔叫讀左書呀？

搵個夠姣夠淫嘅玩十年ok啦
女人老咗個個都變麻煩閪㗎啦

純文字討論？

加上有學識有家底
依啲大把本錢，你覺得你有咩過人之處甚至勢力可以令佢心甘情願跟你

你自己都要有讀過書囉

竹門對竹門呢啲基本啦 唔通你中六都未畢到業又要搵個有讀書有家底嘅女咩

而且樓主講嗰種家底明顯唔係住半山嗰種 係指起碼家境小康 自細就有好環境令到啲女有教養唔會咁貪小便宜 講到尾姐係老人家話女要貴養

關咩事建制大把高學歷

葉劉讀到書啦

老老實實，之後生咗個仔大部分時間都可能係老婆湊佢
如果畀個冇見識嘅人湊，咪即係令到個仔同佢一樣膚淺

gdp 2.0

條女係咪腦有事

要有讀書醜定冇讀書靚

咁有學歷唔代表有品
當然最好係有學歷同有品

要心地好，有見識嘅

睇下個人識唔識諗，讀得多書就表代個人唔閪咩

不嬲架啦
蠢女人點頂得順
有學歷有經濟能力嗰啲普遍比較獨立同唔會想靠人養 分分鐘養返你轉頭

Gdp? Gpa?

每年神科大把又靚又叻又有家底

gdp2.0係咩嚟?

有故仔聽？

不過我係女既，都認同...
講緊識朋友，識返d同輩有共同背景既真係比起冇乜學識既爭好遠....
唔好話睇唔睇起人，只係知道傾幾句就知自己會唔會同佢地做到朋友

你揀人 人揀你
有學歷/有家底嘅女仔會揀你先算

前2任女友 hku
大部分時間脾氣好 對人有禮 唔想我洗多錢
做好自己本分 學業之外會返工儲錢

（2次我講分手 唔識珍惜）

現任 ive
易發脾氣 鐘意買野 但又唔儲錢 結果當然我買
功課都要我幫佢做埋 仲揹住一身學債
唉

你做個叻仔有學歷/收入一樣可以

大肉棒

無錯 宜家條女窮d 係比以前d ex貪心d

個女仔無野吸引到你，你會簡佢咩
食得鹹魚抵得渴

agger

學府不代表一切
以前同個ex乜都AA 佢打機課金只要負擔到就得
拍拖佢例遲 真係冇發過脾氣
冇欠任何學債 自己做自己功課
以前仲幫個ex做埋佢返工d野

利申 ive fg

其實係睇屋企教乜野既價值觀同成長環境
唔通三大就冇港女咩
以前讀女校大 乜女都見過
同全枱女食餐飯 就一定睇得出教養高低

男人讀唔到書都要力爭上遊
因為冇得簡,除非好撚靚仔有富婆包或者搞gay
好多冇學歷都仲會進修或者睇下書
做老闆既大有人在
但係女人真係唔洗太搏命
讀唔到書既女人真係是但打份工等仔溝
嫁到個好d既男人就重獲新生

家底好>所有

你呢啲咪一個冇讀書嘅好例子囉

同意
HKU都大把港女啦

不過有讀書有學歷嘅女仔係吸引嘅

睇下條仔係咪真係咁膚淺啦
講真有錢有學歷
如果揀個MK妹都係玩玩下,
大把有錢人正印係有學識家底, 二奶咪靚女

你邊間UG咁犀利呀傻閪，gdp個term由高登用到𠵱家, respect ,ok?

冇讀過書真係好攞命
識兩姊妹唔讀書淨係靠男人，廿幾歲日日喺屋企打機
成日上大陸飲喜茶都算
有次聚會兩條女喺度講大灣區點好中國點好
其實一個肥婆心儀既男仔個樣係：
之後個男仔再冇出現過
娶d咁既蠢西實好快死

你情願咪得

都係既 正如女揾男既 都會睇下你乜學歷啦
男又好 女又好 大家都會揾d學歷相對/差唔遠既

試過同冇讀過書既band 3 mk妹出黎 dse好似得5分
公屋同私樓都唔撚識分
講野又成個on9咁 我講野佢又唔撚明
係夠純同埋冇機心 不過溝通唔到囉

屌你老母讀nursing 都咁撚柒串 唔講以為你讀緊Mbbs/ Mbchb

琳昨 UG 都係2.2 神科都有人below 2

同意

不過我ＥＸ，
大學拎埋獎學金，
又咪係打我踢我下體兜巴車埋黎，
唔體諒我唔了解我唔理解我，
最後比埋綠帽我戴。

不過我非常同意搵女，
係要搵一個有讀書而且正直善良既女仔，
因為個啲真係非常吸引

當然，排隊應該都唔輸到我同你

放低啦巴打

GDP 2.0 係發達國家算係咁，Btw條女腦有事都做到總統？

岩呀，之前返part time溝到條青年學院mk妹

真係成日覺得佢冇用腦咁
利申，HKU

唔同意學歷
但要有學識同教養
而呢兩樣野唔一定同學府學歷有關

要真係想區別呢兩種女人，用有冇讀書黎作區分好似仲未夠，所謂讀過書嘅女人，可唔可以話係嗰啲出於有種需要學習嘅需求，指嘅可以係佢在意知識關心思想同有自我思考嘅需要嘅女人？

補充
仲要有自己嘅思考能力
呢樣最重要

我都想揾個有思考能力
唔怪得同女人唔可以講道理

堅係真,我ex都係屋邨妹,
屌,唔識儲錢都算,
拍拖10 個月,洗撚咗我10 萬
成日發小姐脾氣,
又唔識睇量人,次次都我就佢
著衫淨係識著小背心熱褲
冇其他style
化埋d韓妹妝

完全冇內涵,冇文化,冇教養
係,一開始大家都好開心,
跟住3個月後就現哂形
洗腳唔抹腳
大小姐脾氣又抑鬱
話分手永遠用死威脅

我當初都唔知點解會畀佢追我

好再分手分得快

有讀過唔代表有修養喎.
好多大學生都on 99

前兩日都有大學生坐巴士向途人開香檳同喺canteen攪事.

讀大學又唔代表有教養咯

對唔住

Mk妹我都想試下屌一次

喺香港就唔好要求咁多啦

咁我學歷都唔高點搵個高學歷嘅女朋友 都傾唔埋
會考零分

屌閪係幾淫既仲會追撚含

梗係
你睇何艷娟
要貪就貪老坑幾十億
唔係好似d mk模
陪食陪玩
貪得d機票酒店手袋

屌過mk妹同abc先算係完美男人

bbc算唔算,我英國返嚟

邊關事
讀書唔叻讀唔醒一樣可以有教養

Abc bbc cbc 咪一樣

人品
學歷
教養
三樣缺一不可

窮都叫做有方法救返佢起身

呢樣我認同,所以揾到一個性格好既女仔最緊要

笑咗
似揾幾個錢但成身銅臭味嘅垃圾

係有讀書同無讀書既人有好大分別

我都知你無讀書㗎啦

啱，中point

係依度睇下咩人留咩言就知佢地適合啲咩人

巴打唔好灰心，世界仲有好多好女仔增值自己得閒學下唔同興趣，整蛋糕呢啲都冇問題，最緊要擴闊自己眼界，同人溝通都多啲話題

竹門對竹門
木門對木門

淨係講食飯呢part
咁如果一班人第一次見唔太熟
係會夾埋比你有禮貌/教養
定係普普通通自己食自己好d?

因為自己多數自己夾自己
大家三五識七點知你有咩食/唔食
但見到其他人會好熱情咁夾野比你

睇下你 咁易就起哂鋼 一睇就知無讀過書

上得多兒登=有教養

成班公開試肥佬嘅，
係到用揾得多錢打飛機

下一個post 原來有讀書同無讀書既男仔都係唔識珍惜好女仔

突破盲腸

幾個女同事日日傾淘寶喜茶睇抖音
同佢地講May姐辭職 英國之後都唔知會點
佢地都好似唔太知講緊邊個

簡稱私樓妹～

發覺冇讀書嘅女仔係明顯地冇儲蓄習慣

有個Ex，中三學歷，家庭有錢，識做生意。
儲錢快、有腦、食飯交談有教養，但性格極mean

都係玩完

我諗樓主係講緊有智慧同冇智慧的女仔有好大分別，因為始終讀書唔代表咩，一樣可以想法幼稚，思想港女。有智慧唔同，處事言行都令放心，的確令人放心同會比較吸引

有學歷唔係代表一切
最近識左個女仔大學畢業，個樣好乖好純
點知一開口完全係閪格港女
無禮貌之餘又冇家教，句句睇唔起人
有d女仔雖然中學畢業，但早出黎社會做野，起碼識得人情世故先

痴撚線...女人好玩咪得囉
你又唔係集郵， 女人35歲打後就飛得

初時聽朋友咁講
結果咪一支公

死穴
有個中同結婚
佢揀左讀書醜

你就係最佳例子說明
點解要搵番個有質素既人 做伴侶
多謝巴打既最佳demo

做咩要夾埋比人
要自己做妹仔咁cheap

冇讀過書普通更加拜金
早做野，淨係在意你有幾多錢同有冇樓

冇批判思考嘅女仔真係好難頂

關撚事咩

呢d咪最佳示範咩叫冇讀過書

睇咩場合啦
普通朋友 同學洗鬼夾咩
上司咪夾到乜餸問佢食唔食 食就夾埋比佢
太誇張搞到佈菜太監咁又好odd

長輩唔洗講 自動波啦

識個mk妹自己做唔好就係到怨天怨地 書讀唔掂走去讀ive
讀讀下無啦啦話要讀咩美容課程最撚好笑係佢話要釣金龜
大佬啊 你呢啲有錢佬都唔屌啦 又唔係話好靚 學識又無 英文又唔識多隻 最慘係連腦都無 以為自己咁嘅條件會釣到金龜從此以後無再同佢聯絡 同佢溝通唔到

有家底就差好遠啦

都叫你讀多2年書㗎啦

點知係搵錢多過大學生fg

師兄個腦都有D 事

講到自己有得揀咁

讀過下書既定義係咪讀過大學就得

冇讀過u個腦裝屎點溝通

麥當勞mk妹先正，字都唔識多個

係男朋友既朋友+女朋友咁
個個都好熱情咁係咁夾野比你
搞到我好似淨係坐喺度等人服侍咁

大學畢業叫確保個人唔係完全白痴咋。大把人都係戇戇居居，一係就有知識冇品格

如果都係低能嘅，有讀書同無讀書無乜分別
反而價值觀要正路，同埋有常識，唔好除咗潮流港女嘢之外，就乜都搭唔上嘴
吸收多啲不同類別嘅知識先重要
無讀書嘅知識層面都可以好廣泛

想問下，如果系女仔大學畢業，男仔ive 呢？

平生淨係溝過一條中學都未畢業既女

她點追你的？
公屋妹都大小姐脾氣？

系你老母

10個港女有8個都係咁,淨低兩個就鍾意仆街男.

每次復合只能怪自己衰心軟,但呢次分手我真係兩個月都冇覆佢,琴晚佢又打嚟揾我,不過我block咗佢冇聽佢電話

咁朋友介紹識到,之後成日約我,之後咪一齊咗咯

約你出去食飯？初頭她請你定。。。？
留名學野
未試過追男仔

肯定IVE 嗰個靚過HKU 嗰個啦

你老母俾人玩到幾多手先人你老豆埋單
你係個又淫又臭既閪出世係咩感覺?

似幾靚
100K 你玩完都執到啦

試過2個ex
一個Hku 醜樣
一個IVE 靚仔

Hku 果個好就我，對我好好，生活圈子有文化d，因為都系hku 出身

IVE果個要我就哂他，乜都聽他講，大男人到癡線，最慘系他無儲錢習慣，户口長期得幾千蚊，我教他炒下股票做投資，他都不學，淨係長時間打機上連登，不過有父幹，老豆留左3層樓俾他

成世人只係同過一條mk妹一齊，完全明白冇腦的女人有幾on9
不過果條mk妹得一樣好，咩時間都可以扑野
天地堂中間返去又扑得，出街去殘廁又扑得，真係出火用的工具

從前有個有錢佬，揀老婆，每人比左一筆錢佢地打理，幾年後，一個賺左d , 一個賺左好多， 一個收起左冇郁過， 最後你估個有錢佬揀左邊個？

最大波果個啊

第一次佢死都話佢要請,
因為第一次見面佢都遲到一個鐘
嗰晚食咗45百蚊到
但根本唔係錢既問題
係我同佢性格唔夾
佢唔識理財
佢好野蠻,又成日無lala發脾氣
佢情緒eq係零雞包
完全唔會照顧別人感受,
呢d女送畀我都唔要

你當佢何超蓮孖生姊妹咁睇就ok.
身材同樣都有9成似

高分低能真係好小事，個function到就得。
人格差劣真係冇得救

好過冇先啦, 咁好多野考牌都係確保條友唔係完全唔識架啫 你估考完個牌就真係精通咩

得中學學歷嘅主要問題係睇野非常之窄, 而且通常唔識獨立

u right

男人不壞同樣道理，女人最緊要夠姣夠淫

同意，女友浸大

不過自己f.5 仔

唔好話你地d男人眼光差 貪人靚揀埋d mk妹 預左比佢窄干架啦

成班傻閪講到自己有得揀咁

有好嘅女人冇所謂，五官端正智力正常已經好好。

唔係，我單身過世算了。

啱啱拍拖個陣唔係咁架喎
又話唔駛送
又話食平d冇所謂
點知3個月後貨不對版

有學歷,有品,有身材,有樣,入得廚房出得廳堂

Asso grad 接唔接受到

哈哈 好彩你無做傻仔埋單
10萬有無食到先

屌撚到佢反艇最高試過一晚5鑊,
由12點屌到朝早6點

拍左3個月就肯比你搞。。都幾隨便。。

一定係自己夾自己 除非有d餸佢夾唔到
係請朋友/同事用公筷幫佢夾

首先 你唔知嗰個人介唔介意你用自己筷子有你口水
你就算知佢鐘意食 可以話有佢鐘意既野 叫佢食多d咪得

第二 正常人都唔慣屋企人以外既人夾野俾你？
我唔知大家 但係我係囉

我從來都唔覺得夾野俾人係好事
夾中唔鐘意既 食又唔係 唔食又顯到你冇禮貌

吓3 個月仲叫耐?
依家呢個世代冇處女架喇喎
咁你覺得正常戀人應該要幾耐先可以攪

28A0 表示結婚

非處不娶

巴打真心祝福你

我係萬中無一的處阿 仲要廿中so sad

預左拎埋D錢移民去澳洲SMALL TOWN孤獨終老

你同a0 巴打可以match

恭喜哂

搭哂路喇醒水啦

巴打平時同女友會點 相處會否有分歧 因爲我同我男友都差唔多情況

我覺得就算唔係處 都唔可以咁快搞囉lol at least 9個月啦lol sp咩

情到濃時好難講

女仔都係要好好保護自己
無男人想娶萬人西

冇咩分歧既
佢冇咩社會經驗，我成日覺得佢唔識人情世故。
同埋佢受唔到壓力，想法天真，覺得自己唔去害人、人地唔會害佢。

反問咁你會唔會要求男方係處男?

有時兩個人喺埋一齊係講timing架

咁就唔會 有d經驗好d

唔好講女仔，呢類男仔都少

見唔少男仔書都唔睇多本，字都唔識多隻
又唔做運動keep 住身型，翻工之外就係打機、模型、車、諗溝女（但無增值過自己）、買寫真黎打飛機

C+I+GG+X-JJ ?

以為我老母識上連登

咁唔撚公平喎,你係處就得
男方唔係處就唔要,
你叫a0 巴打情何以堪

果d女好撚離地
我本身係rn 成日問我以前咁好成績 做咩唔讀醫
佢地係以為讀個課程就讀到醫 屌你廿幾分同滿分差幾撚遠

講野冇營養 只係識去邊玩 kpop 少少認真話題都冇

我識有個朋友，老公屋企環境幾好
佢老公阿哥老婆中學畢業，冇學歷冇工作經驗，結婚湊女
我朋友碩士畢業，結婚繼續做嘢
佢話明顯係屋企出句聲都唔同啲

諗起呢個post

好想知有個醒目既啊媽 個d仔女既人生係點

屋企附近係HKDI
D ive妹真係好正
其實佢地易唔易溝

利申:HKU

睇得出

gdp

Gdp好似係國內生產總值嚟

仆街 連登真係好撚多弱智仔

真牛b

無話唔要 我意思係唔係處無所謂 但唔想佢叫過雞有過sp ons個d

咪亂係到標籤啦
有讀書一定性格好？大把西港女就差唔多
你想講好性格同多見識嘅話 我覺得係睇教養同自身
關讀書乜事

神科邊輪到樓豬食

呢個真
讀得書多未必大方得體
但中學畢業一定唔撚得

通常冇讀書特徵都係furla or salad 袋
見到都唔開胃

之前同個fg講
啲女講野冇腦 又港女
呢啲蠢女人 係生出嚟比人玩嫁
娶妻求賢淑呀。
好似嚇親佢 啲18年fg 唔撚明

Ive以為自己好有教養

條女每年賺兩蚊？GDP??????

乜9 GDP, gpa 呀
叫人讀大學，自己讀下書先啦

冇話過自己有定冇教養
只係想指出大學學歷唔代表一切

你係咪諗多左

真剩係common sense都差一大截, 更唔好越級去比修養同eq

因為佢地冇機會憑自己本事揾到呢啲嘢
只可以做寄生蟲一味靠人

不能同意更多

1個月1萬,,,仲要受熱哂時間
拎去call g好過啦

但係唔係一般人識到到

講係咁講
大把大男人鍾意埋啲蠢女人

衰鹹濕啦

大部分人話就話鐘意啲有學識，心地好嘅女仔，但現實見人靚咪又係狗沖

贏新聞睇太多洗撚左腦

第一日上網？

讀ive就無教養

咁當時大家熱戀中,邊有計咁多野架
call雞真係冇必要大把選擇

有冇有學識既mk妹

試過系tinder識到某香港保健品太子爺，食過一次飯
他同我講，好驚娶到一個叻過他的老婆

首先你自己都要有教養

啱，d得個殼嘅屌完算

男既窮養夠會小氣同貪小便宜啦
D人話女要貴養係因為女仔冇錢就容易比人引誘佢學壞,屋企唔比零用錢個女,個女可能會出去搵快錢,
想男仔唔學壞好簡單,冇錢就冇機會去玩,男仔冇能力就咁訓係到就有錢收

乜事咁多新會然
笑人講gdp都咁多正皮

輪唔輪到你揀又另一回事啦

但係好多男人都好膚淺，有個靚女fd中學畢業之後無讀書，做緊sale，都有大把唔同類型男人追，要學歷高有學歷高，出親街都有唔同嘅兵車出車入，送名牌請食飯乜都有

佢覺得自己好有學識，識好多嘢，但係佢嘅學識只係包括邊個明星著過邊款名牌，有咩新劇出，邊個明星同邊個明星拍拖

我同佢傾計feel到好無內涵，好多話題都傾唔到，佢淨係啱傾化妝品同埋邊到蒲

咁你都要係先得，你要求人，人地都會要求你

家底好有教養認同
但有學識就唔認同
通常讀得書多嘅女仔
都係性格都係好撚保守 好撚閪
所以話女仔無才便是德

有樓收租仲洗炒股

"通常讀得書多嘅女仔
都係性格都係好撚保守"
呢句野都好撚錯下

起碼高要求 自視過高
呢啲就一定㗎啦
通常都係好撚麻撚煩

我有兩層樓收租咪同樣做份hea工(20k) ,
一個月收租加埋hea 工收入都5萬鬆d
不過我冇炒股

保守同高要求係兩樣野黎喎

有學識未必想湊仔
要返工

有冇學識都拜金
睇唔到有任何分別

想問下出咗高登之後仲有幾多人將btw講做between
將gpa講做gdp依啲過氣死語留你自己圍爐果陣用啦

係架
講多少少又話你show off 離地...etc
同埋你知女人友誼幾脆弱架啦

啲無讀書既女仔會群埋啲MK仔女

唔一定用讀唔讀書去分
重點係個眼界同你係咪同一個層次
不過讀書係提升眼界相對最容易嘅方法姐

呢個真
讀得成書同讀唔成書真係差好遠
識親既人
讀唔成書真係大部分都係唔識思考，只會識玩樂，鐘意睇tvb,返大陸嗰批，大癲大肺，唔識睇場合做人，著衫剩係識暴露
相反讀得成書就會大部分識樂器，鐘意睇書去旅行，斯文，會識睇人面色，著衫傾向文青/歐美

是否第一日上棉登？

咁你自己又點啊

你睇人都幾膚淺下不過認同讀多d書個人都會比較有修養

通常讀過大學都醒d, 當然有d中3 mk妹其實都好醒

我鐘意無讀書女仔
有讀書要同佢鬥智力

有讀書＝有教養？連登仔D logic真係好撚好笑 好多讀唔成書都可以好有教養 大把大學生不知廉恥 btw唔係讀3大其實多數都係讀唔成書

講得好

“眉公曰：丈夫有德便是才，女子無才便是德。此語殊為未確。”

明末·陳繼儒之語說：“女子通文識字，而能明大義者，固為賢德，然不可多得；其它便喜看曲本小說，挑動邪心，甚至舞文弄法，做出無醜事，反不如不識字，守拙安分之為愈也。女子無才便是德。可謂至言。”

我get到了，女人如果太

踢下體Cls

抵死

女人有冇讀書其實只係係佢地理性o既時候有分別...........

學歷唔代表一切嘅 最主要都係要睇屋企點樣教 同埋佢係咩環境成長 不過無可否認嘅係 學歷高嘅人屋企教養都好似唔太差

高富帥

因為冇遠見

男人又點？

一下撚晒啲新會員出嚟

港女正正紅字。。。。。。
公平啲咁講
不過好多港男都冇德
只可惜港女仆街係不停升級

其實讀唔到書唔代表冇個人修為
現任係專業人士，但脾氣比起前任(你地所謂讀唔到書）差好多雖然2位都唔講粗口又有禮貌，但前任更識體諒別人

HKU / CU 既女仔真心唔錯
HKU高質
CU純

呢句真 1x 歲啲mk妹生嗰啲細路真係好慘

Apple Tang

未必架

HKU 好多abc
LingU BU 仲有，有例如 游B同周庭

不是說有讀書高學歷就唔閪，
有讀書要玩黑心起來殺傷力比冇讀書更可怕，
不過學識多搵個有讀書的，
遇到同時冇腦、又說話唔對題的人：中伏的機會會細d

屌女人只是一時之快，
但結婚生子一起生活卻是一世的，
搵個性格溝通到好真係好重要

好撚痛當時

咁人哋有資格要求高品質
你做唔到個要求就係人哋麻煩？

佢搶住認自己冇教養真係冇人幫到佢 笑咗

是咁的

首先呢，我就冇心串你嘅，淨係講我認為係啱嘅嘢姐

不過見你起晒鋼、又屌晒人老母，都證明我冇講錯

不過諗深一層，你為咗討論區陌生人一句說話起晒鋼，仲要隔幾個鐘又起埋我底搵位入我.

喺呢刻反而覺得你有啲可憐同可悲

我讀咩唔重要，我諗我同一個正常中學生一樣都唔會一開口，仲要對住個男人就講屌你 咁無教養、咁gay囉

算吧啦你，又有抑鬱，又有親人落黃泉，又要養仔，又要只是男註冊護士

好地地爆下粗又會關你事？你夠pop串人無讀書但又唔敢騷學歷？

家教，個人修養 師奶大智慧，sor 真心無呢啲智慧 btw 小弟仲讀緊U, 讀書唔及你多，唔好貼學歷串我

試舉例說明之

巴打起底都起得幾求奇

俾你讀到PhD，你一出口都會俾人覺得冇讀過書/ 冇教養

小弟從來冇諗住同你比學歷，小弟part-time master， 唔夠你啲PhD嚟

Btw 唔會再回覆你，因為影響緊成個討論，同埋冇興趣幫人教仔 不過都好多謝巴打你完美示範咩叫冇教養，等大家知道有教養係幾咁重要

啲中學畢業就話返學好辛苦就唔讀落去
自己唔肯付出努力上游同人講讀書無意思

呢類女

點識返嚟？最後點分開？

咪又係等二段投胎
有咩分別

講緊修養喎巴打
你呢個comment 又同條題目有咩關係呢？

分手囉

家底好，有教養
九成送埋公主癌末期

利申：受害人

呢個真。 個女仔太聰明或者有主見，男仔自問有無料吸引到人先得嫁

中學都未畢業果d女仔真心唔見得人
就算幾靚幾好身材都好
一出聲就粗口
呢樣野最接受唔到

你咁樣就覺得我膚淺你唔膚淺

我反而寧願搵mk妹 雖然唔識大體 但起碼直腸直肚 有家底同有學識嘅女仔唔係唔好 但好多心計 前3任都係係ugrad私樓妹 我淨係想簡簡單單炸
（ugrad 私樓）

你真人係點我唔知 但只憑你上面果段對話去評價一個人係點就睇得出你好主觀

成個社會係點我唔知
我一直都係話我身邊既人大部分都係咁
讀master既大同fd同讀唔到大專既中同fd的而且確係咁
請問膚淺既點喺邊?

你識既人係咁 唔代表全部人都係咁 不過更重要既點係 你講果d都只係佢地既生活習慣 讀得書既人點解一定會玩樂器 鐘意去旅行？睇得多tvb劇點解就代表冇學識？我覺得兩者冇必然關係 更加同修養扯唔上關係 修養係除左學歷 都同家庭背景同社交圈子有關 佢影響左你睇事既態度

所以我覺得有修養既人 多數都係有學歷(高知識水平) 但有學歷既人 唔一定識好似你上面講果堆野 我讀得書 但我可以一樣樂器都唔識玩 鐘意摺係屋企睇書煲劇 更何況 大把人都係咁

一個覺得全世界欠撚左自己末期公主病既人
同人講00後係溫室小花？

唔知係唔係
覺得你想咁講

我認同樓豬 知識水平好重要
上一任女友中學個陣已經鋼琴考左十級
佢語文能力比我好 特別係英文
我岩岩同佢相反 我本身係數字人
由中4開始都揀M2 會計讀 數底本身唔差
上到大專都係揀會計讀

至少唔好搵個幾乎日撚日每一餐都問你食咩既女人。冇主見真係好on9

冇讀書既女 多數基層 缺乏知識令到佢地個人好物質好雞格 鐘意叫男人買野又鐘意免費痴飲痴食 我只會係夜場船p同佢地玩 出黎同朋友食飯一定唔會叫 上唔到大枱

冇讀書既女 多數基層 缺乏知識令到佢地個人好物質好雞格 講野冇內容又on9 鐘意叫男人買野又鐘意免費痴飲痴食 我只會係夜場船p同佢地玩 出黎同朋友食飯一定唔會叫 上唔到大枱

冇錯

真係好大分別...
利申：家境環境唔差
中學讀過普通band2政府學校,依家啲中學女frd都係冇乜學識,冇見過世面 即使幾靚都覺得爭啲野。粗俗啲講句搣唔甩嗰陣「平民味」
而家去咗海外讀大學,即使唔係身材或者樣貌出眾嘅女仔朋友都起碼講嘢同諗嘢有文有路。會識得為將來打算下,有返咁上下智慧
所以有讀書係真係唔同啲

牛屎mk 公屋妹真係唔講道理。
一嬲發癲，失晒控。
好處就係任屌唔嬲。錢解決到好多問題。

家陣條女外國畢業master..
一嬲就講道理，pk,我竟然唔夠佢講，
講到我心虛認錯.

雄風無晒

冇圖你吹撚到上天花板都得啦

咩人咪識返咩人囉

大學畢業都唔一定有內涵，大學都讀唔到就一定冇

原來有讀書同無讀書既男仔真係好大分別

係，基本連登準則，冇讀大學嘅男仔唔應該有女朋友

有啲家庭教育就算條女讀唔到書 都唔阻佢做個好人
但有教育保證佢有選擇 可以接受多啲教育咁解
讀書多更係好事
最緊要都係睇人格

物以類聚

重撚死
上得多以為自己好識

要樣靚，性格好，讀飽書，身材好
選美要求啊？
鬼唔知咩？

咁到你發返爛咋咪得囉

好想cap 圖sd 比你現任，嫌三嫌四真係愛極佢有限，仲留戀前度 後悔自己冇好好珍惜，正賤男

女人幫返女人講野？ 否應事實？

agger, 任扑唔嬲，又大食，撩兩野就入得，公眾場合都可以

我邊一隻字講過話全世界都一定係咁呀？
我講我觀察身邊所得
我就係膚淺
你用自身做例子
你就係真理
真係惡過共產黨
你而家有冇數據support學歷同修養係0 correlation ?

你up乜9?

人格點好都無用

佢對你唔好，就係唔好。

睇完你d post唔見得你有幾撚高上咯
廢柴

你成世人對撚住d av打飛機過世啦

比人踢爆即刻發爛昨
睇你個衰樣都係公屋格

唔知邊個住公屋呢

不過你呢d人要笑人住公屋先拎到存在感

我真係替你娘親可憐

讀專科個班 感覺上視野 心態同其他人唔同

咁既然兩邊既例子都唔準 咁你又有冇數據support你自己既論證？

我純粹講我既觀察
點解要論證
我由始至終都只係同意樓主講既野同講我既觀察
係你無q啦啦彈句你好膚淺出黎咋喎
而家同意人都要論證

所以我就係反駁緊你個觀察結果係biased囉 以偏概全既觀察結果黎同意自己個point 唔係膚淺咁係咩？定係你想我放輕語氣講 唔夠全面同客觀？

呢個真 有啲人傾幾句都知有冇修養
會覺得溝通唔到

hku law 3rd hon

大家點睇

有學識唔一定有教養
唔好搞錯

有學識但觀念由細到大都係就係錯

好簡單
現時好多女人咩都唔識做
飯都唔識煮 都覺得理所當然係男人做
出去食飯 洗費 買女人野都要男人比錢覺得係理所當然
仲要係成日發脾氣 唔識尊重 體諒男朋友
去見屋企人都唔會買野 大時大節又係
讀書或許叻d 但完全無教養 無正確觀念

咩都唔做 又唔肯出錢 小小野就嘈
香港大把咁既女人
以為自己大哂
完全無教養

大學畢業就係有教養

笑死
你用自己做例子就唔係以偏概全
問你有冇數據就問番我轉頭
自己冇數據就大大聲話人錯
但又prove唔到自己岩
得啦得啦
你最叻叻最有深度啦中二病

重點
思維上已經唔同

上個年代就會，生活難，難讀上去
呢個年代真係好難唔讀書但知識好廣泛，十居奇九都係懶閪
除非年紀大又經歷過好多野

你就好啦
我都想條女同我瘋狂講道理

決乜嘢勝負

睇結果

mk任屌真係爽ga, 巴打試過就知，隨時拿高條短裙仔就吉得，中出乜都得

好辛苦 ga load logic

有個ex家底幾好又讀得書 phd
d性格難頂到 港女脾氣 滿口歪理 諸多挑剔
控制唔到自己情緒 毫無理性
本身諗住識個姐姐會比較好 點知都係扮出黎

女人個個未做bf前都好温柔
之後唔駛我講喇掛

娶左就跟一世嫁, 趁後生換左佢LA
DNA FIX 死左IQ..... 無得變

有D MK 妹唔講道理即下發火, 打人真心難頂

I know that feel

有學識有教養又如何
到頭來都係輸比貪錢支那雞

其實樓主想講係咪教養